[非引戰自己睇]加泰獨立背後推動者

雖然今晚已經係集會 不過遲知好過唔知 作出檢討

可能重會有人覺得只係支持反警暴無問題 但問題集會個主題包裝得唔好 當然美帝本身就係想整死支共 未必會因為我地錯一次就放棄我地呢隻棋 但如果大家睇完明白有咩問題都會可以作出檢討往後點防範 開得預左比人插預左比人話係中計黨風向狗

自推10次
1

2

3

4

5

講撚完未
收共產黨錢全世界都收
變曬親共政權未？

收爹咪撚再嘈
推行動po

上次開po三個月前 咩居心
純粹意見調查

隨你點諗

6

拉

仲以為有咩重大突發性發現，原來又係呢啲傳咀成日既野

唔止謝sir，連er er er sir都……